區議會就算唔延期, 比你有得選, 都唔好咁老定

我唔係話建制藍絲廢老鐵票其實仲有幾多, 唔係話佢地有 d 咩 DQ 又盛, 呢 d 野, 有就梗架啦。
最緊要係, 已而家班仆街既做野手法, 你覺得佢地真係會比你贏咩 ?

我既意思係, 其中一個最壞情況, 而我覺得好大好大機會發生, 就係改寫選舉結果。

大家可以搵返, 2013 年馬來西亞大選, 就出現左一幕票站停電然後出現神秘票箱。呢 d 野, 今時今日班仆街, 你唔係覺得佢地會做唔出下話 ?

唔該 !
唔該 !
唔該 !
唔該 !

大家一定一定一定一定要有最壞打算, 當然一定會有巴絲講, 到時仲命選先算啦。我明既, 而家呢講仲有冇選舉都成問題啦。都係個句, 就算比你有得投票, 永遠要記住, 對家已經唔會跟規則黎玩。咁點算呢 ?

我有限既腦袋諗到既就係唯有自己模擬一次所有可黑箱作業操縱結果既手段, 公諸於世, 話比全香港人知我地對呢個政府有絕對理由擔心佢地會操縱結果, 講埋可以有 d 咩手段。對家好多野就估你地唔會估佢做得出, 所以真係做個下個個都中招, 因為冇人估到。而家就話比所有人聽我地預撚左你會出古惑, 只要個結果有問題我地一定唔會受。現場數定票箱又好, 監票又好, 有 d 咩做到都要做。除左呢 d 我諗唔到啦

不過, 都係個句啦, 希望我地到時仲有命選, 或者個選舉仲係度啦。

過3 關
1 Dq
2 文宣
3 選戰

Push